鄧炳強喺許智峯事件上做加速大師 黃世澤幾分鐘

鄧炳強喺許智峯事件上做加速大師
黃世澤幾分鐘
#評論 20201206

martin oei
101K subscribers

#鄧炳強 #許智峯 #HSBC
00:45 仍然八十五萬凍結係用強力法律嚟出手
02:10 依家仲有無私有產權保障？
08:24 香港已經唔可能再係金融中心
14:45 共產黨可以隨時共香港人產

#金融中心 #加速主義 #習近平 #走資 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

講緊

渣渣臨轉錢去 citibank bank 先, 千其唔好留係 hsbc, 中銀, 恒生 嗰啲.

白卡平

run run run run run

鄧炳強 加速之霸

一字排開 幾個白卡

黃世澤係幾好聽/值得聽